---
title: Hijacket Basic Original
description: "Hijacket Basic Original merupakan rancangan pertama dari seri Hijacket. Dibuat special untuk para Hijaber, dengan style panjang, dan mengikuti trend eropa." 
image: "/images/hijacket-basic-cover.png"
slug: "basic"
---

Hijacket Basic Original merupakan rancangan pertama dari seri Hijacket. Dibuat special untuk para Hijaber, dengan style panjang, dan mengikuti trend eropa. Menjadi seri paling wajib ukhti miliki. BEST SELLER dan paling laris, khawatir abus. Yuk koleksi sekarang warna style favorit ukhti !